上左岸既你入一入泥：入u(上岸)= 開心？

利申asso 入u shtm TM year 3, 唔想入u 又摺，可以點？